---
sidebar_label: '小米光照传感器'
---
# 小米光照传感器

2019-11-28 发布 | [产品百科](https://home.mi.com/webapp/content/baike/product/index.html?model=lumi.sen_ill.mgl01/) | [说明书](https://home.mi.com/views/introduction.html?model=lumi.sen_ill.mgl01&region=cn)

![lumi.sen_ill.mgl01](https://cdn.cnbj1.fds.api.mi-img.com/iotweb-user-center/developer_1678870955543kmc6NwDJ.png?GalaxyAccessKeyId=AKVGLQWBOVIRQ3XLEW&Expires=9223372036854775807&Signature=+26KfDvEMmm9CNOtdAgQbJIeSwc=)

## 规格  
> 
**设备 ID** ：lumi.sen_ill.mgl01  
**通讯协议** ：  
**极客版**  ：✔️触发 | ✔️查询 | ❌执行  
**最大距离** ：  
**最大角度** ：  

## 米家APP自动化  

:::event
黑夜（0~30 lux）、白天（31~100 lux）、室内灯光（101~300 lux）、室内明亮（301~600 lux）、处于指定光照度以上、处于指定光照度以下
:::

:::condition

:::

:::action

:::

## 米家自动化极客版  

:::event

:::

:::condition

:::

:::condition 可查询的状态条件

:::

:::action

:::

        
